$100 放mycard hkd190

小弟on9 左 唔小心買左mycard 點數

如題

有意

tg@billntk